今次事件大家焦點放係陳同佳同潘小姐。但大家都忽略咗一個人

搞大潘小姐個位派帽男先係終極始作俑者

究竟係何方神聖呢？

你開專案查呀！一年有幾多單少女懷孕呀

搞到香港咁大件事，只怪陳仆街好似有點唔公道

其實佢/陳同佳係咪收左錢

果個會唔會係黑警都有份呢??
你知啦....比人強姦大左肚邊夠膽同條仔講
特別係當你知條仔嬲起上黎係會殺人

世界何曾公平過？？？

同埋香港好多事件不是你想查就查到啦

聽邊個講先

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

一單派帽影響埋成個台灣命運

反轉全港 影響埋兩岸局勢
仲令香港成為全球焦點
香港由泛民到本土
由和理非到激進
由教徒到中產
全部都和解

蝴蝶效應

以後吹水可以話自己屌個閪搞到香港二百萬人上街，分分鐘影響埋國際局勢

唔知條友依家咩心態，搞到咁大件事

一定要搵依個人出來！

中出>大肚>殺人>區域小新聞>林鄭強推>百萬人遊行>國際大新聞>612衝擊>繼續國際頭條>台灣人睇清一國兩制>唔投韓國魚保English Choi>統一更加難>地緣政治局勢不穩>G20 峰會會講香港>國際政治角力

中出前真係要諗清諗楚

最仆街既一定係中共港共黑警先
以正常情況去睇,派帽姐,唔洗死下?
戴帽姐,唔洗殺人下化
日日都有人派帽咪日日都殺人?